法國Hotcha個3條女好假

之前明明不和先拆夥
R搞人老公被雪藏 提早離隊
W同C兩個又反面
R做過訪問話佢地3個唔算好fd

3個分開撈唔掂
而家又話重組開演唱會
佢地近期d訪問仲扮fd 假到震

不過佢地都過晒氣
開star hall都未必爆到場

明顯扮friend

邊個仲會睇佢哋

以前覺得Crystal最柒
依家反而好似佢最靚

即使就是那一剎那耀眼

覺得好無謂 前排R做訪問先話其實三個唔fd 又話咩音樂理念唔同 心諗你地有咩理念
唔明點解要格硬痴返埋

不嬲都係佢最靚

搵食啫

其實三個都好柒

明明大家都唔妥大家
仲扮friend好撚假

3個都唔係靚
但Crystal相對上好d既

crystal俾人傳佢好易上同好姣。唔知真定假

扮fd黎講, supergirls pro d定hotcha

之前其中一個打拳，另一個撐佢對手
依家仲可以扮fd

SG都散晒啦
應該唔會再全隊一齊出現

兩隊都應該係鏡頭前搭膊頭笑笑口，鏡頭後西曬面講粗口

因為cool咗牙

三個老女人出嚟跳老舞

Supergirls邊有扮，擺哂上塊面度啦

快啲收皮啦 番大陸都冇人要

vanilla ga la ga la ohhh

我以前中學個陣幾鐘意hotcha

誇啦啦大條蕉 剝衫兼露埋lin
本小姐在床邊 來為你盡情吞劍

塊野有感覺 小動作
能令我混亂又快樂~

舊登好似傳過佢以前搞les
但點都好
佢個樣真係好過另外兩條
一個不嬲都係弱智樣
另一個岩岩出道ok, 但之後7左好多
C上年剪短左頭髮又變7左
係依家留長返少少叫順眼返

好撚正喎清
理撚得佢真fd 定 假fd
演唱會一定老閪都去

有冇得聽返

你係咪得閒得滯
咁留意呢啲暗星

躍進天空 穿過大門
看到七彩天使魔宮

以前幾紅㗎

正

有無娛記有膽 依加叫hedi同Yanny 一齊合照

老雞是...

渴差？你地有無聽過？
冇人識你啊

偽人

仲有人識hotcha?
隊野就散果期 已經霉到臭
成日靠做新聞上位

見到佢地做訪問笑到仆街,勁撚柒假

法國又有hotcha？

屌你老母拼音狗

其實3個都好柒
以前喺neway定唔撚記得邊度見過
3個矮到仆街 唔知有冇米6
而家嗰隊super girls最柒嗰個賓妹都靚過曬佢地
Hotcha 收皮啦

c讀書又叻,樣又靚 不過d牙未cool之前好柒

神探00後

之前好似試過

搵食姐

好似話regen同crystal係真freind，係唔妥winkie啫
之前youtube睇返regen決定去留學，然後crystal同winkie分別拍條片同佢道別，winkie想扮喊又喊唔出，扮咗五分半鐘先咇到一滴眼淚 唔friend就唔好扮晒傷心啦

咁假仲要sell回憶先難頂

多過兩個人既女團有邊隊仲keep到

想知R搶邊個老公？

只知佢話自己抑鬱
話自己成日因為呢個病斷片

陳法拉

樓上d留言全部傳傳傳
好多新聞望上去都係假

開star hall 爆到場嘅 super girls反而無哂聲氣

Neway

櫻花祭最好聽

吓 法拉正咁撚多....
個男人盲撚？

你報個字母我都load唔到佢地三個咩名

八卦雜誌咁寫姐

之前g1, c 寧願撐小強都唔撐w

les係winkie

跳舞 唱歌黎講 女團已經算最好

三個得R個樣比較適合呢行
其餘兩個睇又唔得唱又唔得

好心佢地啦 之前仲炒作到幾不和
而家又用出道十年去cap水

請我睇都唔去 講到佢地好經典咁
啲歌冇內涵可言

本身以為c冇另外兩個咁西女人
點知原來都係西女人黎

最搞笑有一個去澳洲摘生果 講到去留學進修咁 仲夠膽死出埋書

對90後黎講都算童年回憶既
會有幾首識得哼幾句個種
但未到經典囉

香港出唔到一隊似樣d啫

近代黎講本來As one有d潛質
但而家都冇咗影

SG就算啦

靜啦00後

但R把聲好難聽
佢唔唱歌會好啲

唱功就3個都冇乜
但C把聲最入耳

R幾首歌唔錯
C係花瓶
W唔知有咩用

麥花臣都無人睇啦依隊極品

W 個樣好bitch , R 又應該係D 扮弱智攻心計的，得C 一個係順眼

c同小強一齊住過好似係

其實同Twins 一樣，都係比$買回憶，hotcha 同Twins 都係無乜唱功的組合，只係屬於一個時代，大家都去懷舊

三個都冇星味
唱功冇特別
跳又冇特別
又唔靚女
身材都冇
特登合體做咩呢

三個睇落都好狐狸格，好淫咁

就係明知三個單飛撈唔掂公司先搵佢地合體做組合姐

W出哂名係八婆 自大到痴線
G1果陣個個都杯葛佢

腳踏實地啦
唔掂就唔應該發明星夢

咁柒都做到花瓶

三個入面黎講 係

雞

唔係花瓶，3個入面C最有才華，有寫專欄出書做舞台劇
以前見佢cool牙咁柒以為佢on99要其餘兩個隊友carry

睇G1個個杯佢有啲心涼

搶人老公唔係出晒命咩

S.H. 放過E

有個Youtuber 叫Ayanna kayan 個樣好似c
係唔係佢細妹

之前係諾士佛臺飲酒
見到個regen 坐隔離台

唔留意都睇唔出佢係明星
同普通𡃁妹無分別
以𡃁妹來講 比較老
但都可算不錯

佢同個廿零歲mk仔一齊
再上網搵番原來係佢條仔
條仔專幫人伴舞

原來去左法國

佢好似淨係講過佢有呀哥家姐？

當年後生跳熱舞都話有啲睇頭
依加老啦 收山啦

派飛都唔爆喎佢地

兩隊都無實力
但twins紅過佢地咁多
歌都hit好多先sell到回憶咋

呢隊野算尻數啦
都唔知佢地係娛樂圈點撈嘅
邊有人會理佢地

R 有次坐我機，去到外站見佢同老總打晒招呼好似好fd咁，啲客落晒機又有同事r佢影相，當時我係完全唔知佢係邊個，淨係覺得好熟口面，開頭以為係同事但唔知邊到見過

成件事最撚神奇係隊長係一個成50歲嘅香港人，但一講佢就知，仲 '哦同陳法拉爭老公嗰個吖嘛'

果陣同期仲有freeze

咁講成功twins成功好多 2000年代頭仲興追港星既年代 同埋佢地兩個加埋容祖兒yumiko感情好好多

睇過C嘅舞台劇, 三個入面佢都算最唱得
不過依家扮返frd係真心柒嘅

之前不和到出晒面啦
歌又無 樣又無 乜都無
學咩人重組cap水

究竟係曲定直？
曲直難分

當年twins 散左，Hotcha 都算係最Hit 的女組合，男的就農夫，其實當年農夫唔多hit ,係近年入左TVB 拍dO 姐先上神枱

hotcha幾時hit過

佢話其實組合成員只係同事，佢又講得啱，唔通做得組合就一定friend咩，組合都係公司商業決定

why not both

you are my~~~~~

S.H.E 當初都係3個唔識堆埋一齊
但睇得出佢地3個係好frd

S.H.E真心friends，不過睇人，睇下某d香港，韓國組合

農夫都叫有首風生水起 hotcha有咩hit歌

唔好話twins，cookies ekids boyz shine是但一隊都多歌過佢

佢真係bitch黎，之前睇VIU TV個G1格鬥會，練習都打到人仆街

邊個來

TWINS 果陣個個學生妹首首歌都識唱
週圍到播佢地啲歌
新年到今時今日都仲有鋪播孖寶668同你最好
我就真係睇唔到HOTCHA 有邊忽紅過可以同TWINS 比

兩隊都無實力但致少阿嬌有樣，阿SA順眼 著衫好睇
熱茶其中一個真係傻鳩咁既樣

不要防曬

Winkie 好串，就拆夥個期唔肯影合照
駁左好長頭髮到腳個期 , 報紙都話佢用把頭髮隔開先肯影相

有相睇下嗎？

去到天邊都也靜聽
靜聽哪位急呼叫著我

法拉嫌前夫事業上唔到 又唔肯生仔 同老爺奶奶關係一般 男人對住屋企個件冇尊嚴 咪出去搵慰藉囉

richard 16碎簽洩生
話唔定件大陸婆先係小三

其實崩口人忌崩口碗，擺明唔妥對方仲係咁sell 友情回憶，真係抵俾人恥笑

佢地着衫好柒
稍為有啲taste都唔會咁着

三條女質素根本求其喺街都執到幾件

唔洗未必
係一定唔爆

純粹女人之間嘅不和
講到音樂理念

Hotcha當年真係半紅不黑咋喎
如果用依家樂壇比既話 當年佢地hit既程度大概都喺callstar之下

hotcha 紅過架
以前同兩個fd 玩cs 一人改一個成員名

Hotcha人氣連cookies 都比唔上啦
仲同twins比

講人氣一定唔夠呀嬌黎啦

以前已經覺得Crystal最靚

黑柴都好睇嘅

唔係大紅
但90後一定有聽過佢地幾首歌咁
但要俾錢買飛睇佢地就不了

R同C係真fd，佢地散團之後都有一齊食下飯咁
有次唔記得邊個結婚R同C一齊坐，有一齊瘋狂影相，po story 就影W一秒咁囉

我90後對hotcha歌真心無印象

r w係最不和 當年睇住佢哋拍時光之光mv嘈交

呢個真，果時個個fd 都話R 最靚，但我都係覺得C 順眼D

最中意r

嘈交姐

未試過同朋友鬧交咩 仲要女人

搵食啫，犯法呀？

女人啲友情係噉上吓啦，仲要講錢傷感情

之前R去過學校表演 唱歌啲音又唔準
好難聽

Crystal 好似劉玉翠

咁多女子組合 真係得s. h. e係真友情
韓國果d更加唔洗講 永遠十卜 Hebe bb

00後

淨係知佢地好撚扮野
c 唔太識
r 港女扮野格
w 閪婆格

winkie唱歌好難聽

樣又無
身材又無
唱歌又唔係好聽

甜酸苦也都好 遲早你亦都接受到

唔止呢三條女啦 女人不嬲都係咁 合乎邏輯

各位neway嘅k迷

真係一首歌名都諗唔出

ROGER最掂啦 單飛都係佢最好

you are my best friend,是否不應該去屌鳩你

如果唔係痴住tvb，有鬼人識佢咩

學校禮堂免費開show，我諗都走一半啦。

邊個買飛邊個係鬼

r話去外國果排 我fd見過佢係東涌大快活食下午茶

ps 個fd同佢係中學同學

好撚假真係

其實我地唔係真係咁fd

咩人 唔識

好出奇？

屌

係某位成員啫

竟然有人識呢首

唔知佢有冇真係去外國

成日見到佢啦

出街一切玩意要買

曬到鳥兒豆腐鹹

C同W應該好憎R
唔係佢應該仲可以玩多幾年

我以為得我聽到呢句

一睇就知
不過老實講，三件都係柒

我初中果陣都幾多人聽 班際sing con仲記得係唱時光之光

但前面又話c同r熟，唔鍾意w

W性格一定係最差個個

903宜家又訪問佢地

呢度d人on99可以唔洗理
btw c同r熟係真

More

More !

時光之光跟我起舞

錢作怪

咁多年都唔明佢二個點解會做到"藝人"

法你老母國

其實點解唔比人地真係好番
講真 佢3個當年不和就一定架啦
但
都過左幾年啦 時間會沖淡一切
邊有一世嘅敵人

呢個真
最近佢地三個做訪問都唔似不和
但3個最近亦都邁向演員之路
所以都諗緊係咪做戲做全套

半瀉乎
Alien半瀉A
半瀉乎

吓 依隊野都叫紅過

究竟呢一句係咩語言黎

聽唔出

邊有紅過

記得果陣時扭yes card瘋狂出佢地啲卡
半個卡pool都係佢地咁滯

開完個show 應該唔會見

同cookies比都講唔上喇

舊登有討論過三條女最想屌邊條

個記者問:咁你地仲係咪best friend呀？
佢地笑得勁尷尬唔識答

唔好拎twins同佢三隻野比啦
兩久都冇實力 但twins兩個既樣都靚好撚多
同埋睇得出sa同嬌憑情真係好好 同S.H.E一樣

阿嬌有事 Sa點都出黎撐幫佢解圍
果三個 當年R搶人老公果陣邊個幫過佢呀 唔踩多兩腳都偷笑

曬曬要曬到乳房變更尖

未來是精彩百般

W唱歌真係好難聽

之前有班黑社會請佢上台唱歌

落到台俾班大佬作錫

任*

W都錫得落

我覺得hotcha最紅果期係紅過cookies
Cookies係散哂後先紅 九餅四餅連演唱會都未開過

好懷念stephy同theresa鬧不和鬧到熱哄哄嗰d mk年代
咩yanny同heidi爭仔都未夠佢地呢pair咁有火喉

垃撚圾

開show嗰陣肯定有一part講友情
但係一開完show又即刻各走各路，真係

theresa唔識同人相處 stephy 就驚人紅左佢 做小動作

咁其實theresa都幾慘 佢之前個look好有性格 俾stephy搞兩搞變到俾家大陸味濃

stephy機心好重
但剩係知theresa唔識同人相處 佢真心當過s係唯一交心既人 後來話s背叛佢 其實t做過咩搞到個個女人都唔中意佢

Theresa講過佢個人慢熱 平時講嘢又冇尾音 可能其他人覺得佢好cool啩 之前睇過啲人話cookies嗰陣theresa啲fans次次都嗌得最大聲又最多人 可能因為咁樣stephy唔鍾意？

唔係angela搞事咩

winkie 好撚正

我睇怕係theresa唔小心開口得罪人 其實個人係冇心個類
聽講個時大家都單飛/定就快單飛？s知道t係佢最大既對手 就表面同t有講有笑 背後連群結黨 之前雜誌分析t本書講

呢條八婆要黎放大件事同埋做醜人姐 s好醒架

今日聽商業電台請左佢地上去..
出外留學果個話...係外國時試過見到個景
諗返起佢兩個姐妹 不禁流埋眼淚
另外兩個聽到唔知果刻心諗緊啲咩

4餅嗰陣
好睇唔過眼stephy扮晒清純乖乖女個背後又咁樣做埋晒啲小動作

喱d 偽人學人講音樂理念 歌又唔識作，樂器又冇樣精，唱又唔係唱得好，完全反映作香港主流樂壇個質素係幾咁垃圾

Kary同miki本身係兩邊都冇咩野
但為咗埋堆，都係揀痴埋去紅少少既stephy度
做成theresa被孤立

之前miki爆kary小產
而家2個都反埋面
真係變晒餅碎

呢啲先識玩
明明大家咁唔妥大家
都成功分左手
仲可以因為錢大家重新走番埋一齊
有水齊齊搵

果然都係會講cookies

我記得C同食軟雪糕嗰條柒頭合作過一隻歌，嘩屌你首歌垃圾到，我都唔記得咗係唱乜春

我想打比你 我想我想打比你～

係呀係呀唉，真係同食軟雪糕一樣咁撚不知所謂

by the way

所以做人太直好蝕底

沒有永遠的朋友與敵人,只有永遠的利益

Cookies都唔弱…9個人是非實多過得3個人既喝茶

明明初頭S同T幾好咁

Cookies又係，完全代表曬一代MK妹，反映曬

theresa好慘 俾人排斥搞到形象差公司又唔捧佢 俾羅仲謙打又俾人話博上位

t公開爆羅仲謙個下係好蠢喎 公司當羅係寶 你去大陸爆佢 搞到公司少左搖錢樹 當然唔放過佢啦

為何不跟他走 等我說分手

Facebook 原來有人讚過Hotcha

論盡音樂 Stupid Music 個page
Tony Ng 當年睇過佢地live，小野蠻係一首跳得好勁嘅一首快歌，但佢地嘅抖氣聲真係細到你唔專登聽都留意唔到而唱又唔覺冇氣同有咩音準問題！其實佢地真係有實力，散得咁快真係好可惜！
30
管理
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 1年

不過老實講以香港女子組合黎計 HOTCHA跳唱算係咁
睇下TWINS 同 COOKIES 既姐手姐腳 SG都跳得無乜力既時候

所以我都話其實到今日都重有咁多人記得，證明佢哋個人氣其實唔差
只不過，香港樂壇娛樂圈

hotcha跳唱應係四隊最勁
不過顏值應係四隊排尾

暗星都有人討論

呢三條友都咁認真討論
同班人認真研究marvel啲情節線一樣咁on9

第一次知道hotcha 係因為小學雞時代，有個人問凍既茶叫iced tea，熱既茶叫乜。

除此之外，對hotcha無其他印象。

但佢地以前啲碟係出奇地唔少人買
相對佢地名氣黎講

有錢賺都係要低頭扮fd

企埋一齊，你唔講係 hotcha , 都唔會知

係喎，有乜理念，做人二奶既理念

做咩小動作

Super Girls 邊個同邊個不和

連登仔之前唔係吹奏as one跳舞最勁咩？

Y同H爭仔

新歌出咗MV

終於出咗首新快歌

唔差

你點睇一開頭疑似有Shape of You 影子同埋中間Hey Girl 嗰度

唔算差啦
佢地把聲岩D重節拍又冇乜高音既快歌 eg 2 Beautiful

希望唔好係最後一隻啦

娛樂圈感覺好似得英皇d 人真fd 咁既
佢地成公司上至老闆下至員工都唔經大腦冇咁有機心

星夢許廷金堅嗰班都好似幾frd呀

全盛時期都只係三線暗星

Bingo同B.Gs

今晚公益金同聽日商場咪一齊出現囉

成日唔比影相或者傾計時間，出黎有咩意義

笑撚死

你唔講都醒唔起有HOTCHA呢隊咁既野

好似但又未去到抄

女團全部都係咁
睇到悶

無人識囉
BTW, 點解宣傳都少咁件
真係不和到咁？

我正想post
就咁行入poly一轉都完全無人識
其實真係自作孽，當年唔好講得咁撚絕都可能重有得玩下，而家宣傳極都唔起

宣傳少咁件係因為W去咗支那拍戲

近兩次宣傳都無W , 我真頭懷疑會唔會開得成

佢月中已經去咗青島拍戲，拍到1號晚先返

我其實而家都係等緊佢首新快歌MV出，出完我就當呢隊嘢正式告別玩完
其實佢哋三個一齊好景過單飛囉，單飛=徹底收皮